(至少睇紅字) 咪撚再捉鬼 今日係街頭嘅話你地死撚晒

唔係屌你地
但今日個焦點已經spin晒去捉鬼度
好彩有隻軟蹄狗掹槍搶focus
唔係呢鑊就仆街啦

有鬼影咪由佢囉
秋後算帳都要土共贏咗先有得算
輸咗嘅話就幾十萬人陷家鏟啦
你地覺得呢兩個月嚟自己一絲破綻都無？
區區幾幅相會有咩影響呢？

唔係話捉鬼唔岩
但除左狗扮人嘅鬼
單單偷拍嘅鬼
我覺得無必要捉

今日真係好重劇本味
我唔會勸大家聽日唔好入機場
但真係要過冷河先
呢兩日完全無plan大家都做得好好
啲外國人滯留咗兩日都要俾佢返屋企啦
重整旗鼓 過兩日再塞好唔好？
塞機場係長期作戰嚟架

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

轉載都唔好咁過份啦屌
咁大段無人會睇架
自己開po再貼link啦

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

推